藍屍靜雞雞聽日係維園搞音樂會 「青年人不怕同輩壓力現身說法」

有無人得閒扮下對家d年青人？

**************

《希望明天》市民分享 音樂集會

社會昏亂未平息，全民皆累，我們再次號召各位出席一個不一樣的集會，讓大家的心情安寧下來。

這次邀請了民間人士分享心情，也有多少青年人不怕同輩壓力現身說法。

社會太多瘋狂，我們再一次出來高呼《你不能代表我》！讓我們集結成氣，給世界看看真正的香港民意並不是一面倒，也歡迎您參與台上分享。

這是我們暑假期間的最後召集，大家都需要休魚期，讓香港人正常的生活下去，瘋狂夠了，請大家都停一停，大家一起想一想，香港還是有希望、還是有明天。

【集會詳情】
地點：維多利亞公園草地
日期：8月3日 星期六
時間：下午3點

由於估計出席市民人數眾多，請提早入場，建議由天后站方向進入維園。

咪撚幫人刷人數

太直俾人圍
但再曲都唔好話支持警察
最多講還警察清白要獨立調查委員會
唔好用幫示威者嘅口吻，但帶出藍絲page/cctvb唔會講嘅新聞出嚟

你係咪癲l左？ 咁樣可以說服到連登人？

今晚趕唔趕得切喺半路貼下長輩圖貼下牆
雖然出得嘅藍絲應該都上晒腦
但如果冇用
咁上到台講咩都唔會有用

連對家做乜嘢都選擇唔聽？ 你以為聽晚cctvb唔會報？

大字你就有道理？你又有冇睇清楚我講咩？ 咪撚膠啦好冇。

已起底

大字代表我個語氣 ？ 我睇清楚你講每一句先覆，我個兩個問題麻煩答！ 唔好L避！

細字令你高興d嗎

真係r撚爆頭。唔撚明你想表達咩，你想叫我地去聽下啲藍絲點樣諗？咁我睇港人港地唔好，來來去去咪嗰啲

如果你係叫連登仔出去扮下藍絲講野，我咪講緊點樣講好

然後你嗰兩個問題，我一開始有話要選擇性唔聽叫你唔好去？我有話呢樣野唔重要？九唔搭八 推都費事同你推，即使引到人入嚟同你抱持唔同意見你都唔會識說服佢只會九唔搭八咁覆同屌柒對文。

九唔答八 我個兩個問題完全唔直接答！ 同d狗官一樣

難得鄉黑自己出哂嚟。

「唔好用幫示威者嘅口吻，但帶出藍絲page/cctvb唔會講嘅新聞出嚟」

不過我諗多諗 或者你呢句有另一個意思 如果係我誤會左 咁對唔住！

刷唔刷人數咁又點?
仲有人睇毅進制?

我覺得最好係扮中立各打五十大板，然後話支持獨立調查委員會

你肯冷靜返我就解釋多次：
我意思係扮藍絲，唔好用好直嘅口吻，要學佢地嘅論調，然後講啲cctvb唔會講嘅野佢地知。等佢地曲直難分，好似獨立調查委員會咁。而就算失敗至少佢地都唔會當你黃絲直接圍你打你，畢竟係藍絲主場。

我無唔冷靜 我第一次有睇清楚，係可以 interpret成另一個意思 ，係你自己唔知

當然你唔洗講呢段嘢 我都明架啦！

再講一次唔好去，仲要幫手宣傳白衫人聚集維園呢件事

我地之前咁多次遊行都未試過嚇到商戶關門
如果佢地d白衫嚇到人唔開工，咁係人都知問題喺邊
就算有開，白衫人嚇走遊客/市民令銅鑼灣商戶營業額下降
咁商家佬同當地居民既怒火會入晒警犬同鄉黑數

如果我地去踩場，有咩事對家有機會瀨落我地度
而且同時VS警犬+鄉黑非常危險
千祈唔好叫人去

邊個話要去踩埸？絕對唔支持大批人去衝突咪癲

講緊呢個？幫佢多d宣傳

我指你唔冷靜係瘋狂屌鳩我。就算係嗰一句有歧義，但我講其他野都係表達緊同一個意思。而你冇講到你理解錯做第二個意思，我自然唔明你屌緊我乜野。
但我第二次覆你我都講明兩種可能性，後者：如果你係叫連登仔扮藍絲我咪講緊點做好。
但你照無視我，反而話我冇答到你問題，然後我以為你係引戰所以都費事再覆

如果誤會解開唔使覆。留俾人討論。

係，其實曲線都唔建議
一穿煲，在場鄉黑咁多會出事
重點宣傳叫市民避開銅鑼灣其實最有利

牛屎佬終於出城

我係瘋狂屌你

因為你講嘢 唔 L清楚

可以有兩個意思。 點解？ 因為你第一個 msg唔 l講清楚個內容係指 到時「扮年青人」 可以講乜

而基於可理解嘅另一意思，我覺得抵屌
所以瘋狂屌你

估唔到我稍為低頭換黎你更加執著 理直氣壯 完全唔睇自己有咩問題

咁我鍾意用大字就繼續用 唔洗再就你

Fine 咁你慢慢屌 屌走晒全部人囉，bye。慢慢激氣